kayanyanc真係我理想中女神

佢真係好靚女 想減到好似佢咁靚

佢好撚樣衰 望下佢個鼻型⋯

佢個鼻真係好撚柒
係咪唔識打鼻影

好撚樣衰

個鼻影位呀梅咁

笑起上黎怪到

唔好再吹奏佢啦

佢係咪任何時候都打鼻影?

咁除左鼻
身材真係好好啊